瞓左無睇，德國贏左幾多？

德國咁勁，應該大數墨西哥

贏咗啲噓聲

嬴左冠軍啦 你無睇咩